勇士們留力10。1，今日返對通知遊行要和平散去，證明唔需要黑警批准都唔會變成暴力衝突，不要再中伏

尋日老媽子生日，去淘大食飯兼做節，撞正成班死藍屍唱國歌，期間有藍屍唔見手機，又有兩個阿叔互嘔(我懷疑一個扮黃)，於是藉口報警，黑警出場，拉既都係後生仔，根本係個局，因為前1日ifc快閃，佢地做唔到咩大龍鳳，所以再攪多d野出黎害d後生仔女，何妖 辦事處一定係自己燒。
大家不要衝動中伏。不要送頭。

五大訴求，決一不可
光復香港，時代革命

10 1 賀國慶

個個星期都咁講

次次都咁講架啦

818唔係證明左啦咩？又要證明？

總之小心身邊d中年男人，好可能係藍屍，便衣，卧底，黑警捉人時，佢地就突然會幫手捉。